(求解碼) 收到不明WhatsApp

各位記者，我係媽媽腸

明明up咗

印尼話？

Google translate 好似search唔到

ad tes tegi taka hae ji gic?

Jusi buda nu sa balic manu?

佢up乜鳩

bo haje tu gi mo lin meka

無lin?

條仔成個黃長興咁